[
    {
        "number": "Frage 431",
        "category": "Sachsen-Anhalt",
        "question": "Welches Wappen gehört zum Bundesland Sachsen-Anhalt?",
        "answerA": "1",
        "answerB": "2",
        "answerC": "3",
        "answerD": "4",
        "correctAnswer": "4"
    },
    {
        "number": "Frage 432",
        "category": "Sachsen-Anhalt",
        "question": "Welches ist ein Landkreis in Sachsen-Anhalt?",
        "answerA": "Ammerland",
        "answerB": "Altötting",
        "answerC": "Uckermark",
        "answerD": "Börde",
        "correctAnswer": "Börde"
    },
    {
        "number": "Frage 433",
        "category": "Sachsen-Anhalt",
        "question": "Für wie viele Jahre wird der Landtag in Sachsen-Anhalt gewählt?",
        "answerA": "3",
        "answerB": "4",
        "answerC": "5",
        "answerD": "6",
        "correctAnswer": "5"
    },
    {
        "number": "Frage 434",
        "category": "Sachsen-Anhalt",
        "question": "Ab welchem Alter darf man in Sachsen-Anhalt bei Kommunalwahlen wählen?",
        "answerA": "14",
        "answerB": "16",
        "answerC": "18",
        "answerD": "20",
        "correctAnswer": "16"
    },
    {
        "number": "Frage 435",
        "category": "Sachsen-Anhalt",
        "question": "Welche Farben hat die Landesflagge von Sachsen-Anhalt?",
        "answerA": "blau-weiß-rot",
        "answerB": "gelb-schwarz",
        "answerC": "grün-weiß-rot",
        "answerD": "weiß-rot",
        "correctAnswer": "gelb-schwarz"
    },
    {
        "number": "Frage 436",
        "category": "Sachsen-Anhalt",
        "question": "Wo können Sie sich in Sachsen-Anhalt über politische Themen informieren?",
        "answerA": "bei den Kirchen",
        "answerB": "bei der Landeszentrale für politische Bildung",
        "answerC": "beim Ordnungsamt der Gemeinde",
        "answerD": "bei der Verbraucherzentrale",
        "correctAnswer": "bei der Landeszentrale für politische Bildung"
    },
    {
        "number": "Frage 437",
        "category": "Sachsen-Anhalt",
        "question": "Die Landeshauptstadt von Sachsen-Anhalt heißt …",
        "answerA": "Halle.",
        "answerB": "Dessau.",
        "answerC": "Magdeburg.",
        "answerD": "Wittenberg.",
        "correctAnswer": "Magdeburg."
    },
    {
        "number": "Frage 438",
        "category": "Sachsen-Anhalt",
        "question": "Welches Bundesland ist Sachsen-Anhalt?",
        "answerA": "1",
        "answerB": "2",
        "answerC": "3",
        "answerD": "4",
        "correctAnswer": "3"
    },
    {
        "number": "Frage 439",
        "category": "Sachsen-Anhalt",
        "question": "Wie nennt man den Regierungschef / die Regierungschefin in Sachsen-Anhalt?",
        "answerA": "Erster Minister / Erste Ministerin",
        "answerB": "Premierminister / Premierministerin",
        "answerC": "Bürgermeister / Bürgermeisterin",
        "answerD": "Ministerpräsident / Ministerpräsidentin",
        "correctAnswer": "Ministerpräsident / Ministerpräsidentin"
    },
    {
        "number": "Frage 440",
        "category": "Sachsen-Anhalt",
        "question": "Welchen Minister / welche Ministerin hat Sachsen-Anhalt nicht?",
        "answerA": "Justizminister / Justizministerin",
        "answerB": "Außenminister / Außenministerin",
        "answerC": "Finanzminister / Finanzministerin",
        "answerD": "Innenminister / Innenministerin",
        "correctAnswer": "Außenminister / Außenministerin"
    }
]